地鐵車長決定左聽日罷唔罷工未?

如題

無人講 你就知啦

其實佢地從來都冇公開過話會罷
只係不斷文宣希望佢地罷

因為我老世都到呢張野, 佢話如果地鐵真係停止,
不如全公司休息一天, 所以想知成唔成事.

夾埋一次過8月5？
唔好騎劫車長，怕佢地反感

吓?!

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向
警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

而家出面傳得好行話車長聽日罷工

proof

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

咁多文宣實傳得行架